然後，一條裙子會出現在顧客家中，她會在任何場合穿上它，然後當她用完裙子後再把它運回我是如何根據世界上最著名的企業家雷切爾·金（Rachel King）2020年9月15日《財富》雜誌（Fortune）的見解打造這個“主持人蓋伊·拉茲”（host Guy Raz）的
瑞典人打扮得像瑞典擠奶女工，發出很大的噪音。追求完美的一碗粥|克拉麗莎·魏| 2020年9月11日|食客
卡普在一段事先錄製好的視頻中介紹了週三的演講，身著越野訓練服，似乎是為了強調公司即使在上市後也不會屈從於慣例。帕蘭提爾首席執行官對投資者說：如果你不喜歡我們，就選擇一家“不同的公司”| Verne Kopytoff | 2020年9月10日| Fortune
最後，這個營騎著馬去保衛皇帝，木蘭穿著女人的衣服，公開領先。木蘭的歷史，從6世紀的民謠到迪斯尼的真人電影《康斯坦斯·格雷迪》| 2020年9月4日| Vox
對許多人來說，無論一個人穿得多好，被誤認為是停車場的貼身男僕，或者被警察肆意阻止，都是司空見慣的事。確保企業多元化和包容性努力產生持久影響的3種方法|馬修海默| 2020年8月31日|財富
因此，他說他離開監獄時沒有正確的身份證，只有他的釋放文件和國家給他的“著裝裝備”。他40年後出獄的第一天：適應戶外生活| Justin Rohrlich | 2015年1月3日| DAILY BEAST
即使是參加阿拉伯舞蹈，也沒有人穿長裙，只有圍在臀部的圍巾。隨著舞蹈課的普及，伊朗正在成為一個自由自在的國家。|伊朗Wire | 2015年1月2日|每日野獸
一家人把即將離任的一年的記憶塞進一個真人大小的男性玩偶裡，給他穿上他們的衣服。新年前夜，巴比倫風格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野獸
塞爾曼在接受Style.com的採訪時說：“這件裙子只是魚網和水晶，還有一對祈禱者。”。2015年《賈斯汀·瓊斯》2014年12月27日《每日野獸》你將穿什麼，穿誰
展覽還包括設計師借鑑美術的例子，如伊夫·聖洛朗（Yves Saint Laurent）在蒙德里安（Mondrian）禮服上所做的那樣。時尚假貨的大生意|莉齊·克羅克| 2014年12月24日|每日野獸
她會戴上一些珠寶和白色的裙子——當然，只有幾件，不是很多。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森
那個可憐的、漂亮的傢伙，餓著肚子，穿著迷人的粉紅色連衣裙，戴著玫瑰花帽。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森
每次他穿衣服，或者看到他母親穿衣服，他都會上一堂對稱排列的實物課。兒童的方式|詹姆斯·薩利
她總是穿著黑色的衣服，穿著非常隨意，但沒有什麼能掩蓋她天生的優雅身材。德國音樂研究|艾米·費伊
如果她穿著比普通服裝更與眾不同，那麼她穿巴黎服裝會是什麼樣的呢？德國音樂研究|艾米·費伊